［K11］連行商場都要登記？

今個月仲話開新商場

有無巴打整理進駐鋪頭一齊抵制！！！

炒車 唔洗推

咪on9啦，深夜商場關門入去先要㗎，間間商場都係咁

都炒左車大半日啦 仲post

咁佢加埋個時間啦。如果深夜入去我覺得要登記無問題。正常人都唔會深夜行商場啦